竜が我が敵を喰らう

竜神の剣を喰らえ

helden sterben nicht

Overwatch?

it's high noon

Ryu架話嫁笛嘰喎cool啦屙
～～～～～～～～～～～～～
～～～～～～～～～～～～～

應該唔係